旗艦規格入門售價 下一代iPhone SE將支援無線充電

在蘋果公司（Apple）的旗艦智慧型手機iPhone X不斷引爆市場討論度之下，蘋果下一代中階手機iPhone SE的設計也備受矚目。根據外媒報導，蘋果可能將原先旗艦機種的「無線充電」功能下放至中低階機種的iPhone SE身上。

在蘋果的產品策略中，除了iPhone X、iPhone 8等配備頂級售價也昂貴的旗艦級智慧型手機之外，還有提供給預算有限用戶的較低價選擇，就是定位為入門級手機的iPhone SE。而根據外媒Tekz24報導，目前披露的下一代iPhone SE設計上將採用同iPhone X的玻璃背蓋，並可能支援無線充電功能。該報導也指出，下一代iPhone SE可能內建四核心A10處理器，以2GB記憶體搭配32或128GB的儲存空間，螢幕尺寸則在4至4.2吋之間。

依據市場調查研究機構TrendForce的說法，為了滿足各階層的市場需求，蘋果可能會為了中階市場，在2018年第2季推出第2代的iPhone SE系列。此外，外媒MacRumors也認為iPhone SE將在2018年的上半年出現，並指出這批訂單可能由緯創在印度的工廠區製造。

冇可能a10,se 都a9啦

係a11就正，不過難啲

係a10㗎喇
唔通A9咩
a11你肯佢唔肯

得千幾mah 講真點用

咁買8唔好

A11就正

下放無線充電
即係會有更多需求，有更多廠商出無線叉電
咁啲無線叉可能會降價

其實佢嗰時出除咗冇3D Touch 之外其實同嗰時旗艦機iPhone 6s spec 睇齊 點解無啦啦會變咗中階入門機 佢既定位唔係比想勁Spec 但係細Mon嘅人咩 我記得佢開頭定價唔可以話好高 但係都唔低

Iphone x 拉高哂機價 睇番se咪算平

其實其他牌子一早有

你就想
而家se 先$2988/3788
假設se2 唔加價
如果se2行A11 堆iphone7 邊個買

唔鍾意細mon點都會買大mon機

SE2會唔會無3.5mm？

傳聞SE2保留3.5mm

SE特價左，之前係：
16G：$35xx
64G:$4380
我諗SE2應該都要4000幾

正解，係得連登仔先咁著重spec

當年都係iPhone 6s spec(當年機皇)，Apple 都未驚無人買6。

雖然我都唔睇好上A11.

不過就算俾佢上到A11, 咪又係無3D Touch無true tone 無p3. 無雙鏡。

無論你恥唔恥笑4” 太細睇死人又好，咩唔係3.5”最好，又手掌進化mud 柒都好，
係我眼中SE 機身先係perfect size

有防水即買

終於等到

事實係spec差少少你升兩級ios就會開始明顯地feel到係無咁順

我都唔敢話慢廢事俾人插

一陣實有人衝出黎話預你兩年換一次電話乜乜乜

俾貴啲換好啲spec係OK既，只係選擇權唔係用家手上

肯定個spec係

A11
64/256
假home制
玻璃背/無線差電
冇3.5
防水
$3788/$4688

跟住6s下架
繼續賣SE1

4688

256gb好抵屌